覺不覺試當真個牙慈q到pk

嘴仔dodo又有d鬚仔咁

再遲啲都得啊屌

ca姐世一

who

得個靚字,冇性格,冇靈魂!

牙慈得個q字,冇性格,冇靈魂!

q咪性格,你真係要驗下腦袋🙏🙏

𠝹波袋

五毛今年四歲_78cm，你真係要驗下腦袋

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

我老婆

咁就屈毛

明明牙慈學識又高 完全係知性美
綜藝又夠投入 都可以比人膠化當係王祖藍 cls

綜藝度高 感覺人緣好，麥美恩果一類

波呢...?

好似 JB